淘寶耳機集中討論區(17)-窮撚耳機/DAP專用帖

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

LM

留名拜見咁多位元老

小薯留名

留名

強帖

lm

好肯定答你，公模呢+嘢，未必隻隻耳仔都啱，我戴得舒舒，未必你都戴得舒服
不過普遍未聽過1+2會唔舒服，都有得試，去試下啦ching

想問下有冇巴打用天華7n銅夾zs6 覺得點
用kz條無氧銅鍍銀配zs6 d齒音真係頂唔順
預左換線唔會令到d齒音冇晒 但都想知大家有咩睇法

試聽過天華7n 銅夾ZS6 都係頂唔順
係刺音頂唔順

Fail

咁建唔建議留番條7n銅夾其他耳機 eg銅雀
本身諗住買條7n for zs6

未試過配銅雀，但佢原本好似係用銅銀混編

想平平地入隻牛
AKG隻271同240有冇巴打玩過

想問埋，我之前用shure 耳棉最大size 果粒戴得幾舒服，但轉左巴打們推薦果粒aet08 m size 耳膠好似越戴越唔舒服，有冇其他耳棉推介又啱1+2/zs5?

唔肯定超哥係棉定膠

公模兔子335mh版定普通版好

我個fd推我買mh335dw
利申:唔熟

有無人可以講返之前巴打提過嗰隻/間淘寶耳牛叫咩名？

4.4平衡線有冇好推介

新po留名

點解?

咩耳機用? 同幾錢筆直

似綿既膠

膠既樣 綿既touch feel

會好似棉咁凹入去 FIT 返個耳道

近期有無師兄買過聲菲爾 隻K3003 或者XBA 大法？

兔子可以造335dw sr 唔洗加錢
強子可以造ve6xc 2500人仔
點選擇好比d意見

兔仔

sr係？
如果雜食嘅話，邊隻好啲

唔洗加$

Google下fitear 335 SR

btw巴打整私模定公模?

我想整公模

聽講私模好聽過公模好多

聽兔子講公模係335dw
私模mh335dw
仲有隻sr

有無人用過小凡既升級線？如果轉左lighting頭會唔會玩一陣就無命？

默認啫
大致上係咁
335dw係一個版本
mh又係另一個系列，例如334有togo版同mh版
兩者都有唔同調音
而2者都可以+sr，即係係導管加金屬片提升個高頻
以我嘅認知係咁上下
有錯請更正勿屌

發燒銀線坊同小凡邊間好啲？我見兩間都可以轉lighting頭。

利申：用緊um 50 pro

你買咩線? 亮點同銀線坊都值得推薦

兔仔講野會令你好high。
雖然未聽過強子，但谷內評價不錯，反而兔仔就對老正仲有段距離。

利申有兔(335,mh334,nt6pro(呢對同老正好大分別))

budget?

你買果期真係好平好抵玩，而家貴哂了...

兔仔335同老正仲有段距離？
未聽過老正

貴曬了

睇你地咁講好似強子ve6好啲咁

好難選擇強子定兔仔

係, 我都疚結緊

睇你想整咩，兔仔就335 強子就ve6
應該係咁

2隻啲聲音取向都似似地老正嘅?

仲講似唔似老正? 人人聽感唔同
sosad

做一對要幾耐?

聽相相似 同 聽感 好似唔係同一樣野

想1000樓下買到鍍金，

聲音取向應該唔同聽感
(有錯請更正 )

強子ve6曲線圖佢話上面x1 下面x2但我睇唔明

唔係好識睇依啲graph

轉lighting頭效果點？

上面ve6 x1 左右耳
下面ve6 x2 左右耳

其實強子係唔係都係夢想兔?

簡單而言，最左邊係低頻一路到最右邊係極高頻，唔需要知點先算靚，但大概都睇到x1中音同低音會x2大聲啲
利申:鳩up

拿，我嘅意思係，耳聽為實。
橫掂現階段你放佢地其中一對耳機都會覺得好聽

我木耳已經放棄咗
最緊要自己戴得舒服同聽得開心
開埋腦放

網上面搵到ve6 x1同x2個graph同個比出黎個張差距都幾大

2隻都係升級之選黎既
如果揀335，就建議做返fitear頭，隻耳機外形靚好多
但係配線就麻煩左

fitear配線好方便，我去間間店除左mmcx cm頭外，都會另有fitear頭試
而且fitear頭係粗2針，比mmcx cm頭好好多

價錢如何

盲入算

你去老正鋪買線梗係方便，但淘線就麻煩，個fitear頭都貴過人，問過幾間都要60蚊，齋頭2只

用咩推？

就咁電腦由佢唔好煩

有$係唔同d

有錢就唔係電腦推啦

你去試fitear頭通常唔會問其他頭價錢
只會問重有無其他線試
而且你想換001線以上質素，條線$1500up, 你唔會計較個頭貴左1，2百掛

無$就唔會不停買買買啦

又好似好有道理

呢隻係強子之前攞正版果隻度嘅
不過我覺得強子ve6同正版走向係似嘅

335同ve6都冇聽過應該入邊隻最穩陣

老實講why not both

邊有錢啊你老母

係唔係同一間店?
點解唔問店主?

希望你一對退坑

真係唔知喎
睇你鍾意咩聲
我淨係聽過前期嘅335覺得唔錯但ve6 better
同埋真野我都覺得335唔夠ve6吸引

睇住你入坑

好邪惡

試完真野 再盲入

金鍊？ 880果條？

佢自毒系列黎

你呢?入埋強子啦

又真係幾難推 同埋耳牛係咪一定要run

你地個個都私模點試

夾硬塞落去

隔唔到音架

Zdgg 新10單到左，好那大粒，一聽嘩屌，有啲朦，低頻同中頻好夠，高就伸延有待改善，比起8單每方面多小小....有排run ar 屌
最慘係好那大粒

我岩岩運到過黎 即試 ANDRIOD 用TYPE C 轉插發現用唔到
我想放番出黎 有人想接的話 留TG

有意
Tg: Aristohk

有冇靚仔d既相

用緊dpx1a , 想轉，驚撚左佢個2.5頭，但有時會用moov
有冇其他機推薦
聽講AK 個moov 好雞

因為我1換1 ，一陣番屋企先試下影
音場都幾闊，樂器聲都幾實，不過高音真係差啲，依家run緊 classical music,希望希改善
用spinfit會好啲

唔記得講，我係黑色only,無design

uv膠幫到你

盲入隻私模啦

私模點掃耳整模

我仲聽緊zdgg 四單(se模究進版)
換咗條2.5又另一世界

去d聽力中心預約做耳模

係咪痴係金圈周圍

詳細唔太知，不過小薯巴上個post有貼圖可參考下

Zdgg真係我唯一一個信得佢，今次一換一我都無試demo,直接去馬。岩岩番到屋企

大約幾錢左右?

200-400都有
不過平嘅做得好唔好就唔清楚

清泉

最好整完耳印，唔好急住走發圖俾個店主確認下先

可能我以前中過兩次伏
依家run緊，希望會有改善

好似好大粒咁

$5-700 有無得諗

使唔使影張同535既對比，我一見到以為係bluetooth earphone,好大粒

真係好似bluetooth earphone

type c 轉頭唔係隻隻得，要有 otg 功能果d先得。隔離壇有人係福仁地鋪揾到一盒2個轉插賣 $15/盒，用度，或者淘華為轉插。

土
超大對比 4低4中2高單元

成舊巨無霸咁

【金银铜混编 FX850 se535 se846 IM03 IM04 IE80 Z5 耳塞升级线】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Wm7l0gdJnSv￥后打开👉手淘👈
呢條

有冇2.5平衡線推介

用緊咩機？想提升d咩？咩筆直？

不過我純粹諗um50pro用唔用得著條線

突然好掛住之前既8單pro

掛住個樣？

請問想整ve 6係咪都係強子同夢想兔多？但我見強子果個係ve5

兔子果隻要3900 冇咩人整

我諗跟番第一頁budget黎買應該唔會差得去邊

依家1.5-2k 左右dap 係咪都係推日馬30r?
追post 見會甩頭？

仲有部山靈m3s
個樣就幾靚，又有2.5 輸出

請問強子係咩？
店全名?

兔子ve6同似多人買過ve5喎

係，好那細....依家10單好易推，但我一向用開iphone 聽，最多加個ak xb 10 藍牙聽，有啲大才小用

純粹係未用過dpx1個2.5頭
筆直5-600
Mmcx頭

有冇zs5 同ex5 雙修嘅巴打試過將ex5條原裝線插去zs5?
我試過之後覺得其實係條線清底 換完正好多
想試嘅巴打要小心插 插左好難蚊出黎 同支針係長啲 入唔哂係正常嘅

我想知XBA ZS5邊隻正D？之前有fd叫我買小米pro我又唔多想

想答你大法正

m2s駁電腦推唔推到耳牛
又要買喇屌

xd05

又咁貴
m2s先3百幾 我想推到炸

推到同推得靚係兩回事啊ching

我知 但係我冇錢呀ching

屌 唔係m2s
紫珊Z2先岩

用緊SONY NWZ AXX
用咩野黎推個耳塞
經濟實用就得

以TAOBAO 同廠計，e.g. KZ

價錢是否反映質素?

KZ6>KZ5>KZ ED9

我覺得反映成本only

肥佬都好似無紫珊買了

淘仔唔係有店咩 仲要包郵

去試下囉

見到香港有zs5買，結果都係買zs5算

想入隻ahr192比電腦手機用
點知早兩日睇淘仔代購加左價

個人中2 zs5多過zs6

大陸野計

SUPERLUX可以一試

冇喇已經買左喇

仲未諗好入兔335定強VE6

強VE6啦
等你好消息

本身想入兔335, 問左店主佢話聽人聲334 好d, 有冇人聽過係咪

我再search過，應該你岩，多謝你先。不過我都係想放。

我個人鍾意335多d

天華銅銀線

真野 335係334加強左細節同低音，335人聲自然無334出，但人聲厚身左

我岩岩條銀線坊越壞壞地，想入下天華，仲有無其他推介？

有冇可以聽streaming 既dap 推介？

依隻要用特別轉插

我同條銀線坊4根5大芯比較過(用1+2耳機)
係好啲啲咁多
想換味,試下7n/6n 單晶銅

其實7n 6n有咩分別？

根據巴打/店主講,7n好過6n
會有明顯分別

順豐官網都話要5日
其實差唔多

兔334聽女聲幾好！

真係好睇個人，加強低音，人聲厚左比較後會高音無咁甜，無可能你咩都要曬
我都想知有無咁完美咩都齊既耳機

兔335聽佢跟機條線三個月，再換銀線坊嘅純銀線。
女聲即變奶耳仔

如果想入隻手機推得郁既 最佳選擇係咪ex5？
諗緊買隻dap 升級黎聽zs5 或者買隻ex5 夾iphone 聽streaming 然後隻zs5 留返係屋企夾條天華6n 銅算

係，隻野堅易推

樣樣都有，變左冇特色喇

ex5好嘢嚟，啱啱先毒咗個fd去買

悅耳 平2隻10單 大家點睇

冇眼睇

垃圾悅耳唔好提啦

比你地講到咁愈黎愈想盲入
不過想再請問下大家差唔多筆直，聽人聲有冇其它推薦啊

ve5

你講既係唔係都係夢想兔果2隻ve5,6?

好似都淨係推介4鐵1圈

其他比人踩到乜咁
下次開post揾人擺佢入伏list

咩平2隻？
我撐悅耳㗎

有人話呢間係無畏訂製，有評價?

想整cm，去旅行順便整好似抵d?
平價CM只用手機推都ok，重要係隔音

整cm係返香港會好d，起碼有好多牌子試到同埋整耳模都方便d，另外其實公模都好隔音，平價cm無咁抵玩，聽多一排你可能就心思思想升級

去日本整？

去日本整我只會覺得好麻煩，除非差價好大

咁平嗰隻10單 你點睇

條線硬唔硬
好想搵啲Westone咁軟既線

唔算硬
不過無westone個種咁軟

我覺得好軟

如果你冇買過2 x 30017 嘅嘢係值得玩吓。只係佢嗰堆29689, dtec其實唔值錢(雖然每邊有兩粒), 2088 有啲貴，但唔係唔可以接受

其實如果八單係用sonion 33aj嘅話就八單更抵，但佢依家好似唔想用33aj, 夾人用dtec(又cheap又悶)

如果你冇乜點聽過29689, dtec嘅話，咁十單對你係有意義嘅

老細話7N銅有防水處理 每股線層膠摸上去有D磨砂質地
係會稍硬 屈佢會回彈
用手彈OR刮到衫既話會有聽診

6N就無呢個問題 好軟身
但係防潮要做好D

想退燒
有冇巴打有興趣收部2手水貨xdp-300r

你留tg
應該有巴打想升級既

另外貴嗰隻呢?

有冇藍芽線推薦？

有興趣巴打可以tg我睇圖

貴嗰隻就真係搶錢 估計係31736 可能比較新冇乜拆機單元所以佢要買新

唔計價錢嘅話其實係好嘢嚟，佢係想整pp8, epc都有人話好正，不過對比起真嘢只係平一半左右就值搏率太低 兩k半就勉強ok

合理嘅pricing係平十單1500, 貴十單就兩k

因安全問題，請選擇大廠為上

約聽力中心，約一個星期，
好彩唔使洗耳就直接做，$4xx
買盒仔裝住佢
寄上去，例如用順封
過關寄易好多(我未試過)
由香港寄，煩好多

唔好彩要洗耳就。。。

好撚貴㗎 ??????

2xx-5xx不等啦

尋日係MK $150買左zs5，正到痴線

隻zs6到左
幾舊水黎講算高質
分析力幾好，但人聲薄同尖

裝條武藤上去你會發現兩個世界嚟
btw zs5真係越煲越正

係，音場都廣，分析力好
但刺+齒真係
配銅線+綿煲下都會有改善

價錢都係兩個世界

頭細身大

做下ex5打手先
TFZ EX系列都獲得日本VGP2018受賞
個金屬外觀幾靚，qc又做得好(小心你的左耳
個bass質量都好好，但又唔會話太over，煲後d bass彈下彈下
人聲前又清聲底
原裝線清聲底好夾ex5，跟本可以線都唔洗換
易推程度係手機都可以輕鬆carry到
仲要$500就買到，真心抵玩到傻
利申:ex5打手+超哥

條線總會有用，好似係

本身已經有條線咪拎黎玩下，唔好專登買黎配ZS5
利申: 見過有人咁做

特登買條武藤配zs5？
真心咩？
不過zs5配下銅線都ok過癮

武藤夾ZS5係幾正既，夾ZS3都好掂

好個方面，聽講好舒服
我就未試過

條線有冇得其他色 紅白藍我麻麻地

橙銀藍黎

成日都認住成個膠袋咁
btw拎住條天華線想試下換落sd4到
點知條線同30r張貼一鳩樣都係實到on99
上天係咪想比咩啓示我

佢個.78插好大舊又實，小心D 好

條藍牙線幾好，4 5米都冇斷

新手想問zs3+原裝渡銀線評價如何
定係zs5好d？唔該曬

買ZS5 喇

所以我遲下先搞佢 好淆又玩斷

個人覺得zs5聲音質素更高

但配戴感同隔音不如zs3

有無巴打試過tfz king或者kc09
新手試聽過覺得幾好
好過ex5
但又見無乜講起

想買條lightning 嘅shure線
係淘寶睇嘅價錢同質素都好飄忽
想問下各位有冇平靚正嘅lightning線介紹下

買返大廠好d AAW $500

Agger
雜牌用用下失效就冇癮

用緊ie80，想淘條有咪既線黎用下，有冇巴打可以推介下#
中意聽bass，平時多數都係聽EDM同流行歌曲，預500蚊內。

[quote]用緊ie80，想淘條有咪既線黎用下，有冇巴打可以推介下#
中意聽bass，平時多數都係聽EDM同流行歌曲，預500蚊內。

頭先有望過小凡尼一款，覺得好似唔錯，各位巴打點睇?

【小凡 MK4 8芯耳机线材diy维修im03se535im70ue900ie80耳机升级线】
点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥YVnm0gNJ4Iz￥后打开👉手淘👈

用緊215 貪SHURE D隔音同佩戴好
而家想試下淘返隻黎玩
比較多要求 要聽得清bass 結他高音要夠尖 人聲只求女聲中音好
最後係隔音同佩戴唔好太差
又想試下圈鐵 見zs5好似唔錯 佢可以符合到上面幾多個要求 ?

我覺得zs5一講人聲己經fail左一半

Zs5 冇樣岩，zs3 加天華缐啦

睇下先
好彩問一問

1+2應該幫到你

琴日經過ssp去試左陣耳機
BGVP dm5 其實幾平均 (vs ex5(我覺得分析力差d) 同1+2(有少少壓逼感)) 好似冇乜人提起？

利申 木耳 有Ue900s (冇bass) zs5 (隔音差 佩戴唔舒服)

支持1+2

用過公模,返唔到轉頭
ex5, zs5就算講到識飛
都唔會考慮

咁私模呢？

佢玩過SD模又1+2個公模
應該下一步就係CM喇

試下先

因為我見淘寶多銀+銅線, AAW都有睇過
係唔清楚質素

btw 岩岩入左215 bt ver

巴打可以試下淘對超短轉插 (0.78-0.78同轉mmcx都有我都淘左對轉插黎試線 驚插得多會鬆頭

好嘢嚟喎

其實係咪帶得唔好?

ZS5塞落唔係特別唔舒服

唔知係咪心理作用

換左天華6n單晶銅後

的確無咁尖

ZS5/ZS6用原裝線都唔算惡夢

ZST加鍍銀.真係一首歌都已經頂唔住,所以對野一直放埋一邊

新手本身用緊IM50，想試下圈鐵，聽過1+2覺得的確好正，仲要戴得好舒服，又隔到音，但可惜人聲同樂器都好前，覺得聽得耐應該會幾攰

有冇巴打有差唔多價位嘅圈鐵推薦

其實打咁多都係新手想留名學嘢

我反而驚佢已經西部大開發

條線第一下好緊

我自己就試左幾次先慢慢入落去

太大力我驚整壞部30r

zs6+銀線表示

自己覺得zs5 聲係唔錯 但難推
最重要係戴得耐真係會頂住唔舒服 用左一個月已經想轉買隻ex5/1+2 算

新手岩岩到左條zs6

用電話插

同條tf10做個對比...因為個定位都有d似
感覺好尖
人聲係好後
分析力ok既
感覺係tf10低級版 不過咁平冇咩好講
希望之後會好d

同埋要換線 好重要
好彩ue 0.75線係插到
唔使受罪

個藍牙著到已經幾開心 因為好多ue耳機都用到 當玩具

我琴日去左試下ZS5, 發現手機真係推唔郁, 但係就冇好似巴打咁覺得戴得唔舒服, 可能因為我聽左一陣, 時間唔係太耐

如果你話想要舒服啲, 我諗1+2應該好正, 個陣試都覺得好Fit到自己耳仔, 不過啲聲好似前左啲, 好有壓迫感(唔知係唔係咁形容)

EX5就真係好平衡下, 但係人聲就好似差左少少, 有少少沙定唔知係矇咁

有冇巴打都可以分享下你地嘅聽後感, 等我都可以學下嘢

(其實對1+2好有好感, 但係覺得啲聲太前, 而家仲係掙扎緊 )

我講下我既睇法啦 試過1+2 曾經用過zs5 1個月 用過ex5幾日 同埋宜家暫時仲未放隻zs6

1+2: 耳模偏大 要用細碼耳膠先fit 不過有些微漲耳既感覺 當然唔排除係我耳仔細既問題 另外人聲偏前 我會形容係前得太過唔合理 不過呢道d巴打好受落 我唔敢講咁多野

ex5: 的確比起前幾年既動圈黎講 喺維持足夠既低頻之餘 亦唔會令到整體人聲偏曚 (如215) 並且相當易推 但似乎又係冇人提出配帶感呢個問題 喺某d tg group都聽過有外國人反映因為金屬殼既關係 重量既問題而導致戴得唔舒服

500蚊價位我會比較推薦ex5多過1+2 原因係1+2個調音實在太奇怪 想突出人聲所以做到個感覺好唔自然

zs5宜家都冇乜人玩 所以好少人講

zs6就一如絕大部份既人講 用手機/dap推都唔太掂 d尖刺高音係好多首歌都會有 唯一解釋係佢想令到整體聽感係偏清 分析力高 而格硬拉高某段頻率 所以headfi班人話用eq調低6-7khz就可以減低齒音 原因就係咁 落銅線的確係減少到少量齒音 但畢竟係單元+調音問題 所以都好難解決 聽聞夠力推佢就會好唔同

唔該哂巴打, 如果照你咁講, 咁即係ZS系列嘅耳機都係比較難用手機推得郁?

不過因為我自己本身用緊IM50, 想試下鐵或者圈鐵, 所以先會諗1+2,
如果同1+2差唔多Budget, 咁多位巴打會唔會有其他圈鐵建議?

巴打喺邊間買 係咪喺淘仔search "mmcx 0.78"銷量最高果間？
見好多國產耳機宜家都係出0.78頭 但宜家用緊既mgs k3同一直想買既ue900s都係mmcx頭 都有諗過買呢類轉插玩下
始終天華線既0.78頭係偏粗 真係驚整鬆隻耳機 用轉插+mmcx線應該可以減低呢個問題發生既機會 先麻煩晒巴打解答

天華度過話佢地0.78頭係標準既
仲有遲下話有抽獎同優惠回饋俾等得耐既巴打

呢個價位既 可以等多陣 應該會有一兩個品牌出1圈1鐵 (有個已經預售緊) 另一個應該11-12月有 不過始終未有demo 唔敢亂推介

至於比多小小比到7xx既話 anew c1應該可以一戰 班台仔講到好正 但香港應該未有demo 甚至應該冇鋪賣 淘仔既可能要叫個掌櫃改價錢(?) 佢宜家標晒d耳機個價係5000/5500

之前有幾位巴打入完呻笨 話高音尖到吉死人果隻 據聞之後會換單元出隻plus版 不過應該要年尾/18年年頭先有

其實依我睇法 玩過幾隻國產圈鐵(bd005/mgs k3/zs5/zs6) 試聽過zst/1+2等等 發覺調音都係會想突出某d位 (eg人聲前, 低音勁, 清聲分析力高) 初頭聽會好有刺激感 後尾d問題會逐漸浮現

學某間鋪咁講 其實盲目追求圈鐵/單元數目 絕對唔係好事 反而簡簡單單既動圈 仲更加自然耐聽 試過銅雀一陣 係除左n3ap之外 少有試完即刻想比錢買既耳機 不過一黎喺馬路邊試唔真 二黎接近900蚊買隻冇保既耳機 個心始終有d過唔去 所以遲遲未入手

EX5把聲好耐聽，好自然，聲底好清晰
係人聲後左D,但我覺得足夠
而且價錢唔貴，原裝線都好夠玩，幾值得推薦。

想問下我整1+2私模 但我個耳印香港邊到可以寄上去

順豐

我1+2右邊個耳膠成日甩出黎，每次除耳機粒膠都會卡左係耳仔入面?淨係右邊會咁，左邊就冇事，有冇方法可以解決到?
我係用佢送個啲耳膠，換左第二個size會帶得唔舒服
之前一路都好地地唔會甩，唔知點解而家成日甩，次次都要好似撩耳屎咁撩翻粒膠出黎

店名gong sakura 我買左0.78-0.78彎插同轉mmcx試線 用落zs5度條線個耳掛會冇咁岩位

其實1+2個私模推介整？

嘛嘛 私模真係有d浪費咁

純粹聽厭左依家個cm 想玩下其他cm

介唔介意影張相睇下 因為都擔心過用左轉插個耳掛會唔岩位既問題 諗緊彎插會唔會比較好 見評論果道d人多數都買彎插

完全頂唔順,問朋友借左條線煲返個weekend唔知會唔會好D....

我都幾肯定唔太關條線事

可以試吓定期用酒精抺吓耳機腔體同埋粒膠內管，應該會好好多

應該會有一兩個品牌出1圈1鐵 (有個已經預售緊) 另一個應該11-12月有

巴打介唔介意講下佢地係咩牌子, 等我可以搵下資料做下功課

BTW, 我都同意你嘅講法, 國產耳機係比較少搵到平衡型嘅耳機咁, 硬係覺得佢地啲聲調得好進取, 要有"特色"

感謝!即刻試下

查耳印連連費都400幾

215戴出街d女見到濕哂

電話推邊隻最掂
試左ex5覺得嘛嘛
如果一圈四鐵係咪跟返佢d套餐就可以

Ve6小李子定係強子好？

唔想幫任何牌子做宣傳 畢竟又未推出 我又未試聽過 同埋自己都中過唔少伏

[quote]Ve6小李子定係強子好？[李子又係乜家伙
求link

小弟隻um pro10條線壞左
心思思想淘寶買條耳機線試下
有冇巴打知邊款平平地既好

咁唔緊要，我留意下，唔該巴打

牌子1果隻宜家預售緊 喺某間乜乜trading有得預訂
牌子2就未出 11月-12月會出
根據以往經驗 呢兩隻牌子都會有得喺右店買 等佢正式推出應該就有

有對tf10因為成日跌出黎掉咗係到無用
有無邊間改模推介想搞一搞佢

整半模定係成隻改CM?

隻im03條hdc5壞左 想換線有冇推介？大幾400蚊左右 係咪搵天華訂條線最好？

心思思想成隻改

lm睇下先

你要買銅線? 定鍍銀線?

今日收咗天華銅銀混编 加埋2.5 頭加乘
對im02 又正咗

銅線
6N單晶銅鍍銀定7N單晶銅好啲?

睇你想要咩聲

Im系列聽過im02夾銅線人聲正！
400左右買到8芯銅喇，你要整埋2.5頭冇？
可以去亮點/音樂線材鋪買

年頭我買左呢條，400人仔左右

我覺得佢係連調音都想抄仙女
人聲又唔覺得好後
用藍牙連iphone 同用原裝線插300r 播個分別都幾大
藍牙 d 聲更薄，音場窄左同分析力都低左

求推薦耳機線夾UE900s，用左4年左右無啦啦右邊無左聲

188銅線幫到你

Thanks
想問下如果想bass 出反少少有無可能， 始終覺得UE900s 無咩bass

換對EX5 la

依樣真係本身耳機問題

可以
爆開佢加隻圈

UE900s用家
換左條銅銀八絞
係多左啲bass嘅
但我係你嘅話都係儲錢換個對好過

咁你決定搵咩機未？

想買條bass正啲,唔該哂咁多位巴打

Budget 2-3千有無尸十介紹？ 聽metal, 想分析力好dd, 音場闊少少
利申： 新手咩都唔識，

要bass 平平地玩下1+2 mmcx版
又可以用返d線

強子ve6

新手想問zs5應唔應該升原廠鍍銀線，同本身個條大唔大分別？感謝

落銅線
188果條

有無link?

求淘寶or香港推介

本身用緊im50但條線壞壞地
貪得意淘左zs6加佢條鍍銀線
但睇到巴打們既留言都話用手機好難推
咁會唔會仲壞過用im50
如果係咁仲有咩平靚正推介？
唔係太熟耳機
希望巴打們指教下

有fd條im50都係壞線
之後推薦佢試下ex5
佢盲入後話:bass幾重但又唔會over 人聲幾清 真係唔差
如果咁上下價錢都係普遍介紹個幾隻架喇，除非你想勇士盲入
去試下隻ex5啦，zs6+鍍銀真係刺到你耳仔痛都似

咁真係奶哂野
唔該哂巴打

Ex5 啦

係邊入手好？

fb 搵港人限定
或者去肥佬，置頂有寫

唔該哂咁多位巴打
再多口問句岩岩搵隻ex5個陣見到
有隻king，5同king既話邊隻好d?

點解唔自己試?

痴線
d人會唔會走數架

腦放君應該唔會走數既
不過唔代表佢整既耳機會好聽

調音綫幾正咁
但咁平

條線真係有得諗，換頭呢條橋終於有人做

正喎！換頭真係好方便 另外佢起碼肯用knowles單元，呢嗰價位zs5,6,1+2 都用國產動鐵

個artwork好似幾好睇
聽要大和果隻

Dita同Net Sound都出過換頭線
不過Dita單買個Plug都幾舊水, 反而Net Sound 千幾蚊係包埋2.5 3.5 4.4, 抵玩唔少

啱啱壞咗隻am pro 10 雜食嘅話有咩推介 （ard 1500?)
同埋有無咩dap抵試?

thanks!!

1500呢到好似得老忠？

xduoo x3窮撚恩物
再上就建議返日本妹了

仲諗緊免子335定強子VE6

做cm？

用緊bd005,想買部xduoo x3黎聽歌
但聽巴打講話bd005用係手機同player都分別不大 巴絲有咩意見

本身個fd用緊bd005，我借dps1比佢試
佢用自己部bd005就覺得好毒
利申:無bd005，唔識欣賞，個fd原本用iphone5s

點為知好毒
如果想試同買xduoo x3 有冇邊到推介平?
我唔係木耳但做到lg v20個種音質我就心足

做CM呀

v20挑得贏好多3000左右嘅dap，咁你可以唔洗買x3了
btw

你去試吓真嘢睇吓邊隻啱自己先啦

咁撚勁架咩個部野

講笑咩

咁我係用我對bd005聽v20

換耳機啦

支持

部野唔係我

邊到有得試

真ve6xc同mh335dw應該唔難搵到請嘛？

想問下應該邊間買xd-05好？ 諗住等到雙11入

依家foco冇咗ve試，試吓d 記，rs 嗰啲。fapear我以前去jaben試

請問強子係邊間?

aga 想一次試哂VE同Fitear都係D記架啦

强子耳
店舖名

近排聽返W1,都係佢最順耳,又耐聽又戴得舒服,不過始終一鐡細節音場都係差D,其實依家有冇邊對似似地W1聲又戴得舒服?1千之內

雙11就快到 有冇窮撚player 抵買
而家都用緊ex5 同im70
諗住買左player 再買其他

w1把聲真係幾好，可惜最後壞咗
利申:用緊ex5

筆直？
M2s / M3s

店主話双11會減50至100，留意呢條link
佢話11月1日留意下

The Fragrant Zither/锦瑟香也TFZ KING监听HIFI入耳式定制耳机【下单链接】 复制这条信息，￥a4AC0TaQpUH￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

呢條link先岩 king店主話比ex5解析好少少再易推d
The Fragrant Zither/锦瑟香也TFZ KING监听HIFI入耳式定制耳机
【下单链接】 复制这条信息，￥yyJW0TaP1Zi￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

ve6是這個嗎？

pm強子

發覺自己原來有堆MQA檔，諗緊買個USB DAC駁macbook聽好，定係買部dap可以出街聽埋好

budget依家唔多，1000鬆啲
睇過S1同30R，雖然話支援MQA解碼，但係要等firmware更新，都唔知要等幾耐
唔通要買100R

唔介意二手架。。。

新手一問
m2s 推唔推到 zs6？

買m3s啦
zs6呢度平40蚊
KZ zs6蓝牙金属耳机八单元圈铁HIFI重低音入耳监听运动耳机仙男座【包邮】
【在售价】268.00元
【券后价】228.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥UCi40TZ28ZP￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

m2s同m3s呢兩間最多人買同最平
山灵m2s无损DSD音乐HIFI发烧mp3播放器随身听蓝牙带屏学生迷你【包邮】
【在售价】1098.00元
【券后价】1048.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥HDKX0TZWYkr￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

现货山灵M3s 蓝牙无损hifi发烧DSD音乐播放器随身听MP3平衡口前端【包邮】
【在售价】1798.00元
【券后价】1718.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥5mCF0TZWLM0￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

好似更新咗喇喎

啱啱我都見到
但係淨係支援tidal串流mqa

1. Tidal MQA support

zs6咩耳套或者耳綿會有改善

腦放消齒音

只係想戴得舒服d
音質唔奢望可以改變好多

m3s out of budget

想舒服咪超線哥套
不過買果陣要知自己用咩size

im50用原裝s
超哥都係s?
但淘寶睇過佢得返一對散賣
無哂貨，唔知香港有無
爬文睇過aet07/08同spinfit都唔錯

應該S碼都可以 我係淘仔買香港好似冇 唔想淘仔就要日馬
spinfit我用緊 不過你會覺得有野吸住隻耳咁唔知你中唔中意
我用im50試過佢個s同m碼都好唔舒服
係SD4用先唔知點解特別舒服

同埋spinfit可以出星際試

im50戴得耐其實都唔舒服
最慘淘佬仲要得一間有

有冇用緊30r 或者 dps1嘅巴打可以幫我試啲嘢
我想知啱啱更新嘅firmware可以解mqa file未 (我知今次更新支援tidal串流嘅mqa)
我可以send個file比你

想問下黃金係咪有player試聽?

新手求問 bass zs5/6 好啲
唔識揀

Bass量zs6同5差唔多，但6會有彈性之餘下潛更深 （5就濛少少）
而6嘅高頻太突出，又尖又刺 （可能係借鑒仙女？ ，但取向太奇怪 ，夾硬拉高搞到解析度好似好正）
而兩者都有少量中頻凹陷
EQ可能幫到你

利申：zs6+鍍銀線

佢下面嗰行係show緊MQS 96/24咁，我諗係解緊啩

xduoo x3邊到有得試

唔該巴打

上個firmware 已supports mqa

mqa files downloaded from

Living

加天華條6n或7n銅會唔會咁刺?

唔該晒巴打
咁可以扑鎚買啦

買之前問多句，30R同DPS1嘅分別大唔大㗎？

已經用到MQA？
定係串流先用到

音色唔同，硬件配置一樣，都係硬解DSD

happy巴打話上個版本firmware已經支援MQA file
而且上面呢張圖入面首歌係巴打喺2l.no下載，然後放入player播
所以應該就已經用到MQA

Latest Firmware Number:1.11/17X17AEO
As of 25 October 2017
Tidal“MQA” file playback.
Add the “Playlist” function via X-DAP Link(v1.3.0).
*Work with Next Update “X-DAP Link(v1.3.0)”
Add the Playlist function (New Create/Copy/Edit/Delete/Transfer/Back-up etc.)
Software Key Board “a/A/capital” input method change.
Improvement of Operational Stability.
As of 12 September 2017
Latest High Quality Music “MQA” file playback.
“Resume” function.
*Re-start from the beginning of last song after Turn off and on.
“Index” function with scroll slider.
“Home” short-cut function customization.
*Change to "Favorite Function" with long push each short-cut icon.
“All songs” playback in “Folder” sorting mode.
Additional function at “Physical Side Keys".
“Mac OS 10.10” connectivity improvement via Mass storage mode.
Micro SD card formatting function by DP-S1.
Stability improvement and other Bug fix.

最後簡左公模兔子335sr
因為鍾意聽厚聲低

香港買水貨30R好似都差唔多價喎

有試過sr隻聲？

恭喜，又多一個335user

冇盲入算

希望佢唔會後悔無直接出私模
btw，公模大概等幾耐？

巴打你又入味呀 買買買

兩星期內

等你包膠

盲狙嘅刺激感

拆禮物果陣仲開心，btw 揀左fitear頭版本？

係

個樣靚很多

記得到貨返黎包膠

btw total 幾錢?

應該2600人仔公模

身情巧性奮

但係S1好似貴啲
我幾鍾意佢個背面

叫春吧

春吧春吧

想問下SE535 搭咩線好？
追左下post諗緊 188定天華

正路就銅銀線 / 188銅線

銅銀線係天華？

亮點/銀線坊都有銅銀線呀

隻ex5個原廠耳綿就快爛 想問有冇咩好耳塞推介 同埋我見有分size個d 點預自己個size

天華質量一般
已經壞左條

買老翻comply 綿囉，2蚊粒
好多間淘仔店有售

如果想升級既就上超哥，淘仔買60蚊對，未計運費

係一般
所以唔建議同佢買貴線，平平地58蚊果條係幾抵玩

200幾同400幾同返亮點/銀線坊買有保障，手功又好
idea hifi同音樂線材鋪手功都幾好架，可以一試

肥佬隻x3 demo賣左

多謝巴打s
已貨idea Hifi

如果我想聽音樂聲想沉D應該揀邊隻???

巴打原本用緊咩
如果原本用緊原廠咁你換隻ZS3試下

新手用緊幾十蚊既野, 見到樓上巴打DIY耳機 搞到想入一隻

淘仔都有幾十蚊既耳機

其實你想要d咩先
筆直又幾多？

1000$

接受到個樣可考慮銅雀en700pro

等左成半個月 隻ANEW M1 終於出貨
但係如果1號收唔到就要等到12月先有得聽LU

因為雙11搞亂曬個速遞？

唔係 去台灣玩一個月

兔子335呢??

差唔多超出3倍喎

有冇人有n單元耳機推介？

我見佢介紹度話適合搖滾 人聲果類.. 咁好似唔係好岩我想要果種

可入，公模2600 私模3000 未計耳印
聽人聲同女毒正，偏中低頻走向，包圍感好又保留到分析力

吹到
BTW 應該12月啦

強子ve6有冇淘寶link

ve6冇貨

咁多人買

PM左強子?

可能單元難搵

如果上淘仔買線，有冇店舖推介，想買條可以提升空間感嘅線

召喚

個個都講假335
但我鐘意ve5多過335 (真果類)

335唔岩聽，所以想入假ve5，但唔知同真果對似唔似

買隻強子ve6xc試下

買隻強子試下未知

我用緊lg g6係咪都唔洗考慮買dap

LG 真係咁勁

與其玩335同老翻ve5，我入黑黃鸝囉，再上我就等銀鸝，分音，管道非常正，要挑剔就係低音冇黑黃鸝嗰動圈咁彈。

如果樓主只得一千畢直，入en700pro，對住3000 level嘅動圈一啲唔輸蝕。

豪多少少換條平衡金線，貴氣味道出晒嚟😁

3000一定冇啦 2000以下到啦
不過要開著佢個quad-dac模式先有效同好似幾食電

Anew應該接太多單停左

我木耳同少用手機聽歌，平時cheap cheap地聽音律美A1夾平衡線en700pro

新手想平平地試下zst
主要聽人聲 & 少少低音
大家覺得如何？

去試埋隻zs3

有冇link 因為我搵唔到條link

原來兔子有得試聽,但寄上寄落好似幾麻煩

搵巴打試聽好過喇

zst人聲薄

試過覺得king 貴少少但好聽d
我都諗緊入king/ex5/1+2
想睇下其他巴打意見

有冇人話我知邊到有x3比我試

未必係最新調音
好似話之前轉過單元同調音

請問推到同推唔到即係點解？
新手唔係好識

再唔係去d鋪試下難推既耳機用手機聽下再用佢d機聽下
耳聽應該好過紙上談兵

親身體驗下xd05+x11同手機+x11
絕對係2個世界

應該冇地方有X11試了

入部紫珊z2插desktop用有冇得諗

老實講部g6同部dpx1a比
真係唔失禮 只係底噪方面dax1a贏一條街

另外想放兩條天華6n銅 $100for 1
兩條都係0.78針 一條2.5mm 一條3.5

有意tg

真係個個衝住入，入完個個都想放

睇嚟唯有靠你去毒佢地了

利申接近未用過
本身買黎想插落隻ak michelle試下
點知唔岩插針

不過x1a有埋2.5頭玩喎

Granbeat又係電話，又有2.5添

我都有條7n放左係到冇用
果時比zs5用不過轉左耳機了

CMX1似係附加電話功能嘅dap多d

急問一下，有兩條天華線，一條7N銅，一條混編，自己用westone UM20 ，應該用那條好？我在moov聽流行歌曲，另一條送朋友，謝謝

TFZ KING 大家覺得點？

zs3 即係呢個？

zs3 人聲ok ? 同埋邊到有得試

較左飛機模，電量仲好㯲玩

見平衝下嘛，不過要等咁耐

一個月，到我又準備叫春了

邊到買x3平?
我見ebay 58x港紙有部但係間野有180幾個負皮好多話收唔到貨

雙11買m1
應該有平

有冇巴打放天華四絞金線

【DIY动铁入耳式耳机se846 降噪hifi发烧运动重低音耳塞ie800 se535】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥LNR30TREsiN￥后打开👉手淘👈
有冇試過

睇番置頂 小心中伏

m1音質靚d咩
我用緊bd005耳機想平平地升埋級要邊部好

用緊ZS5+ZST+DPS1,想換隻耳機聽人聲,
筆直700的話有冇可能有女毒

再儲下錢先

有彩moon同細部又好操作

對846個樣有興趣可以睇下悅耳
不過D聲同造工就一般

銅雀d 聲真心好清好正
真係好明白點解換耳機可以聽到多d 野啦

再試落去真係會出事

e2000？不過dps1感覺推唔郁

但音質好似差x3成皮 同埋佢好似人聲會出d 邊到有得試?

一分錢 一分貨

我見好多人都話音質x3 >m1

7n啦 純銅搭um比較夾 個人認為

巴打係咪唔想拆所以無試黎比較?

唔會話推唔郁嘅，e2000唔係咁食推力，食音量多，基本上普普通通都出到唔錯聲，係要扭大聲啲

試埋e3000啦，都係500有找，e2k同e3k出面鋪頭有得試，試啱先買啦

紫珊z2

想搭單問下 手機推e2000 同e3000推唔推到?

我都諗緊入唔入 但已經有部A35 但見佢好似可以usb dac

手機我覺得e2000 is ok

想問一下 岩岩屋企無晒線 急用 有無邊間好介紹 定係大家會唔會放線?

冇哂線？急用唔好揀天華就得

亮點/銀線坊/idea hifi/音樂線材鋪 呢幾間都值得一買

500 budget 電話聽 想三頻平均 最好有換線
Zs6是咪高頻有d尖？
仲有咩選擇？Ex5？
Thanks

好 平平地買條先

你要咩線？要咩頭？

cm頭同mmcx都ok 平就可以啦 我過幾日坐飛機用 買條線頂下

1+2？

比多百幾買tfz king

有條mmcx頭銅線放緊，cm頭鍍銀線都有
不過係2.5平衡頭

想問下ZS5嗰條原廠升級線有無必要買？

無

唔該你，我等下啲包膠先

送埋2.5 to 3.5 俾人啦。。

收一對超哥 s size

平衡頭就麻煩d 得部dap用到 因為想睇下劇 真係要3.5

30e同300r個平衡頭好鬆

冇咩3.5線

試左x3 用自己個爛鬼bd005覺得d音好實 冇乜柔和感

如果買個2.5轉3.5其實貴唔貴?因為我真係唔太識

買過1粒，大慨30-40人仔左右

咁又ok

你接受咁樣就得了

都ok既 我都係頂個11月

咁樣方便既 dap又可以用番2.5 ipad又可以用番

睇落好似冇嘢其實係好論盡

因為個頭太長?

有得有失

咁樣真係要考慮下點買好 一係是旦買條線算

買2部耳機，一部係玩dap用，一部ipad睇片用

手機 ipad 電腦個D我都係用215咋

放過自己隻耳啦

一個唔小心爆頭
買條有線果隻會好D既

三對都斷晒線 咁岩

腦放左之後好好聲
退燒神器

唔知點解我唔係好聽慣shure隻聲

因為你冇信仰

原來係咁

係， 咁大抽嘢頂住晒仲要成日驚拗斷/彎佢，就算L頭都唔好得幾多

咁樣都係買兩條線算

【新製品】ONKYO rubato DP-S1A(B) あの高性能小型DAPパワーアップ！！【１２月中旬発売！】

我用緊依部上一代

呢個gp都無幾多個有

睇黎我應該有排唔會有

屌咁快出下代

好合理啊，一年了

未夠一年

未幾好，s1再減價

係
因為太長

出新dap la
唔想再馬甲la

es9028q2m 已經等住onkyo 去屌佢la

冇追一排 突然見到出左隻zs6 2圈2單
咁撚堅

廢既

係，而家呢間買送升級綫 推廣到11號就冇
KZ zs6蓝牙diy圈铁耳机入耳式hifi重低音炮手机通用苹果带麦耳塞【包邮】
【下单链接】
复制这条信息，￥YkI80TqZvj1￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

其實我都想試下依d

我都有嗰粒3.5轉2.5. 插落電話真係唔會帶出街用。自備多條3.5線好過

部新機有咩勁嘢? 貴咁多要6幾羊

真係唔實用 e+ 都係駁電腦or dap無電先頂一頂

天華個轉插仲要接觸不良
渣ga

我買個轉插主要係發現冇聲時用嚟試吓係線定係機出問題，費事估估吓。我又唔係多線

好多淘寶轉插都係垃圾，買左兩個，一個單邊冇聲，一個就出電流聲

好似真係好垃圾

千奇唔好偷平

一陣上淘寶撳條線算

太平果d唔好買，正常價錢係30-40

唔對升級線有咩期望
不過講到2圈2鐵好似好勁咁
有冇師兄買左？

出之前個個好期待
出咗之後冇人提咁滯

刺到傻

天華轉插係屋企/坐係度用先好用

要買果D一早買左，或者等佢出升級版
講真佢ZS6個模做功幾好架，係衰把聲太尖

之前淘左條 Fiio L26 轉插, 好垃圾, 造工, 音質麻麻, 千奇唔好買, 條線用左兩個月仲生锈變綠色. 而家淘左呢款要 80 人仔, 音質好好多, 原來轉插對音質真係有影響

齒音太勁
等條天華線黎睇下會唔會好d

係真係好果dd

落咩線較味都冇用

咁真係擺埋一邊
買ex5算
但銅雀點睇?

銅雀都係一致好評，係個樣怪D

最緊要舒服
銅雀香港有無得買?
定淘仔抵d?

肥佬好似有

音質係呢個價位無得輸
模就唔係話咩人工力學，要自己試
個樣就要見仁見智了

如果筆直加到一千至千五的話仲有咩選擇，唔該晒

ctz5、老忠a4

手機推唔推到?

老忠個樣個人唔覺得好睇

完全同感

推唔足，但表現都唔差

當然1000下嘅銅雀都值得考慮

咁真係可以一戰

試左先，把聲岩聽就出手

再加埋依個可能得

老忠都算好嘢，評價一致肯定佢樣衰到冇朋友

不過老忠就快出新嘢

大家都鍾意又靚又好聲

想買條6N單晶銅鍍銀 邊間好?
見銀線坊好似冇 係咪天華同亮點揀?

PM個店主叫佢整，再報價

有無link?搵極都無

貴果隻咪好樣囉

有$人真好

【我剁手都要买的宝贝（耳机入耳式防尘网 调音棉过滤网 出音网阻尼 多种材质IM50LS70JVC），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥PQTx0Ttz8AY￥后打开👉手淘👈
淘寶要揀左大陸地區先開到條link

北斗？個樣都係一般

入ex5不如入king
解析高d，又易推d

每人唔同聽感喎ching
我又唔覺得king一定比ex5好，本身2部個方向都唔同

兔子335 同強子ve6 淘左唔啱係唔係可以退?

你聽店主講有冇自己聽過 ex5絕對好聽啲喎我覺得

聲音不合退貨？

退唔係問題，點退先係問題

e個應該可以(未試過)

人人鐘意既聲音取向都唔同

邊個質素好啲先

假如整CM相信兩間都唔可以退

我諗住揀兔子個試聽 佢話全數退
係唔係退返落支付寶

搵巴打約試聽好過啦

差無幾，係價錢同等嘅分別

等多個星期我隻335sr應該會出貨

睇黎Anew位巴打都要下個月先上月

音場闊+bass既耳機巴絲打推介邊隻?
ex5會唔會有平d既alternative?
另外player 7舊到邊部好 肥佬話m1唔掂 x3聽過唔多鐘意

上M2s 同DPS1

整左咩色？

個人覺得好聲重要D, 樣其次,但最少唔好樣衰先
老忠個樣真係接受唔到

A5 5單?
有無圖先?

4鐵1圈
未有成品圖 廢事POST啦 都係SHURE咁樣既姐

鍾意聽琴聲, 音樂 以上都可以選擇??

想聽純音樂可以玩下Ue900s

會入貨嗎？

其實拎到左 但係無咩時間深入聽
仲係開緊正常音量50-80%聽
目前覺得人聲較薄 距離合理 但係想抓耳就唔多啱
輕聲 呢喃位 會feel到有輕微齒音
聽講高頻有d 刺激 但係個人唔聽acg jpop 同少聽女聲 所以唔係好覺
bass就真係唔錯 夠潛夠彈 量唔會話多到轟耳
純音樂 樂器表現都不俗
過幾日開返正常音量再睇睇

個模比想像中細 大過ex5 小小
但係個導管勁粗 超哥笠左勁耐
戴落好舒服 唔似ex5咁unun地耳

咁快？不過咁遠寄落嚟又要3-4日

ex5+超哥有時真係un耳

ex5+超哥已經比+aet08好(點戴都唔舒服) 但係都係成日忍唔住郁郁佢
粗管+金屬殼又重

ex5而家都幾抵，而家雙11好似比之前都平左100蚊
The Fragrant Zither/锦瑟香也TFZ EXCLUSIVE 5 HIFI入耳式耳机【包邮】

复制这条信息，￥cNWI0TvLuKp￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

TFZ品牌耳机专用Spinfit中号套 复制这条信息，￥or8v0TvpBGi￥ ，打开【手机淘宝】即可查看
呢隻耳膠有冇師兄用過，感覺好似aet07款

帶上耳又未覺得重
不過可能size唔啱，右耳粒m碼超哥唔太舒服

左右耳唔同真係好煩
自己一邊耳 s碼太細 m碼又大dd
再樓上果隻似sf多d wo

自膠 人地寫明spinfit

有冇人聽過小龍定制?

睇嚟要cm了

我有fd有部二手cowon i10 有冇巴打用過?
5舊值唔值得買

要唔要試下部m1?

香港買都係五舊港紙
淘寶買特價左都係貴過香港買

會試埋先決定

香港邊到買5舊?
佢同ex3會唔會差好遠

置頂post有寫
會

如果早d見到就好，行住果陣d聲會時有時冇

買個粒喇，應該係入面有野斷左

究竟有冇人入左強子ve6

DP-S1A要¥60,350
X1A依家日馬都只係¥51,593

咁點解唔買X1A？

X1A咁抵屌

應該好快出新款

主席萬歲萬歲萬萬歲

唔好拜我 受唔起啊

新手想問，shure 215 同 zs5 係唔係完全冇可比性

大概今次咩價位嘅耳機？

215係海底聽歌呢方面上真係無其他機比得上

之前試過215 同 im70，覺得215舒服所以買左，今日去試左zs5可能耳棉唔啱所以唔舒服，依家如果話百幾蚊嘅zs5都靚過215，心理好唔平衡

新手交下學費好正常

好啦咁
各位巴打認為zs5值唔值得推介，一千樓下筆直同埋聽流行曲多
唔該巴打

ex5/1+2/en700pro
應該各種屌打215，如果覺得215都係好d，咁真係恭喜你

個樣真幾好，家陣仲出埋藍芽線版

期待一下先

1800

想問下大家$1500左右主要聽人聲,有冇咩推介, CTZ3 有冇伏

個人覺得ctz3嘛嘛

Sound Delivery丫嘛
我覺得香港可能冇人入過, 假如有都應該係epc嗰邊

你依對啲穩定木紋幾靚

好靚

雙11訂 會唔會因為數量多而9整 ?

訂邊隻先？

有無true wireless 推薦？

自己用緊DP-S1 + ZS5原廠跟機線，覺得已很好

利申：以前只用CHEAP 入門PHONE + 跟機耳機

唔換線既話 平平地換埋哥套提升唔少

放條天華7n銅 2.5比你

Any photo

新手 如果w4r想升級線 專聽人聲同分析力 有冇咩平平地選擇

差唔多訂咗1個月嘅天華6n 2.5mm尋晚到手

真木耳， 聽咗2hrs 未感受到好大分別

先唔計自己木耳聽唔聽得出分別， 但估計超哥套應該戴得舒服d( 但M size 淘寶都好似無貨)

有冇邊隻player淘寶平緊，under 700，有mon就得

山靈M1

幾得意 hk有冇得買

應該有代理入貨，雙11應該550人仔買到
留意下

cm真係等到叫春

格黎大po係咁屌整完唔岩要寄番去重整 搞成半年先搞掂
淘仔會唔會都係咁

大廠都有機會refit
淘仔一樣有機會

thx

有人話唔掂，試真先好諗

335係呢個???

呢個係兔子335

買左啦 係咪要等好耐

買公模 係唔係冇2手價?

佢唔係全部一手咩??

我指之後賣出去

私模先係

你無pm佢咩？

個呀里旺旺DOWN唔到

手機apps

私信佢

用手機淘寶

兔仔335支那屌得好勁

ex5有個氣孔係咪會好似k3咁隔音無咁好

係？咩事？

隔音好過MGS K3

新手入post想學野
本身用開se215但開始接受唔到
所以追左少少post就去試左zs5同ex5
唔知係咪我木耳，覺得zs5人聲好前好怪咁
而ex5係好聽啲但整體又有種講唔出既古怪
咁就想問下聽開流行曲簡邊一隻好？
定係有其他更好既選擇？
另外借左朋友既zs6去左耳鋪試左銅線銀線同混編但都唔岩感覺 覺得銅銀又太極端 混編又兩頭唔到岸 咁點算好

巴打需要ZDGG 兔子 強子耳機

巴打我budget預500～700玩住先

儲多啲再玩啦，平你又都聽唔上耳

咁我想問埋我所有線都聽唔岩點算好
好似咩都想要哂咁
試既時候我講完個情況比人推薦campfire唔記得邊種耳機

屌咩

你筆直離campfire好遠
BTW 唔係線問題，係耳機唔適合你

那如果聽開215建議升zs3
之後慢慢轉圈鐵

唔好意思巴打，唔可以話屌

無錯 佢仲話已經係最平

巴打推薦盲入？ 暫時未揾到黎試

我都係215股份持有者
由215上zst(圈鐵)但zst係高同底音中間有斷層
所以同為單圈既zs3應該岩你

會唔會同se215一樣
另外朋友搭單問各位條線掂到都會咯咯聲，想問係咩問題同點解決？

唔會
隻zs3配銀線幾好
幾舒服
以上為個人睇法

搵間舖試試銅雀羅

8XX計...其實唔差

多謝各巴打用心解答 就盲入zs3+銀線
想問埋邊度買銀線好

答唔到，因為我都係試人地個隻
ex5/銅雀都係單圈，聲都一致好評
其實ex5你覺得有咩特別唔啱聽？

我都講唔出
試完zs5再試ex5都好明顯覺得ex5係好聽啲
但聽落去有種古怪既感覺講唔出

有冇試埋tfz king

太清?

條線掂到就咯咯聲嗰種叫聽診效應
通常嚟講, 條線質地偏硬身又粗嘅話就會比較易出現
解決方法就..一係換線
一係用線夾 夾住條線響件衫度減少聽診

佢應該係指campfire Orion?
我都係215同Orion嘅持有者
巴打你聽開215竟然會覺得人聲前？
btw Orion我覺得係好野黎，聽落整體好舒服，同埋女聲有少少毒
當然前提係你啱條線

Orion依家個價合理返
當衫$2980真係

仲未試，下次試埋一次過比較下先

無錯 感覺上好齋

好似係依隻

一隊zs3大概幾錢?其實?

巴打又有性趣

見你到係到講 買對玩下

$69

咁抵 香港有無啊?

搵ssp肥佬買

聽日出去先

單圈黎，記得要換線

又出新野 KZ ZSR 一圈兩鐵 三單元

haha 我無線係手 咁樣zst呢?

去試下啦

都係既 69蚊既耳機去換線好似好貴

我覺得還可以，又唔係叫你換條幾千配zs3
雖然都可以好聲

幾好樣 係咪味講幾錢

咁又係有道理既

咁可能你唔啱EX5聲底
去試埋銅雀 再唔係近來Pioneer隻CH9T同Fiio隻F9都好似幾有好評 都係1k樓下, 順手試埋

已經開始對kz無咩興趣

其實ZS3原裝線最大問題係硬+唔好戴+聽診
唔想使太多錢的話其實換KZ官方鍍銀線ok嘅, 起碼解決左配戴問題先

個人覺得，如果換埋線個聲都超值嘅話，唔差在啦，點都抵過隻215嘅

聽完又好似真係要換

連官方鍍銀線百幾蚊
可以fb揾港人限定

點解用215比?雖然shure由平到貴我都覺得唔值個價

好啊 麻煩晒 搵下先

請問 單晶銅,銅鍍銀,銅銀混編有咩分別
聽流行曲邊隻好啲

要夾耳機用

咁要買好多條返黎

你本身用緊咩耳機？

um pro. 30

話哂KZ啲嘢咁平，等下包膠，如果OK嘅，準備入坑

有冇淘寶記憶耳棉介紹？

好難一句講實邊款好邊款冇咁好
耳機換線嘅嘢一向都係講配搭, 同埋耳聽為實
之不過, 買得淘仔線都多數係盲狙..

睇下有冇人可以借畀你聽
或者邊間鋪/邊款線多人推薦囉

依幾種係ssp都有得試？

肥佬有得試
個人覺得聽ex5 係有d 單調 聲係清既
銅雀就聲清同分析力再好d 會聽到成隻歌樂器聲同和聲 唔再係成堆野咁 一分錢一分貨囉
bass 就兩隻耳機都比唔到最好你架啦

香港買comply / 淘寶買 超級哥套

用緊sd2s 想換線
想人聲同高頻有提升 女聲毒啲 近啲

應該用邊種線？ 亮點/銀線坊?

同埋sd2係咪普通cm 頭/.78頭

大家有冇介紹，有太多隻唔知有冇伏
無畏定制S4 大家覺得點

銅雀去肥佬
F9同CH9T你入高登嗰幾間耳機鋪應該唔難揾到嚟試

有無LIGHTNING耳機介紹
夠BASS 抗噪 1000蚊左右

最近多左咁多人入耳機坑

有冇人入左兔子335可以分享下

就黎1111如果平既想淘部xduoo x3
想問下有冇巴打淘過覺得點
會唔會同用電話聽冇乜太大分別？

多咗好多人買兔子就真

睇你咩電話同咩耳機啦

準備試聽334

須山定兔子？

我覺得ex5 雖然樂器麻麻 有d 混 但係大鼓聲既橫向延伸好正 有包圍感 聽耐左量收返 好舒服 唔算差啦

本來諗過轉2.5，但試過後樂器個堆好咗，分離咗，但反而覺得會聽到累
目前耐聽清聲真係好舒服

想買個耳機budget ard$1000 想要分析力好啲 因為鐘意聽樂器 巴打有冇推介 用iPhone 8

UE900S 加條銅線

Both

兔子 但未諗到點寄返上去

試成點？包膠下
過關寄囉

要過幾日 岩岩落單

可以用順豐寄的
耳膠可以寄
我比職員叫我打開佢比佢檢查都係咁
你報關寫話模具就得

我都想佢寄住隻公模335比我聽住先

係寄返耳機

考唔考慮試下qdc海王星？我見隔離post推得好勁
利申:未試

退錢好似退番落支付寶，你ok?( 我唔肯定，信用卡就試過退，但手續費冇得退。)

近期嘅事？
因我年零前話唔寄得，不過我就覺得試多幾間就搏到成功。。。過關寄就唔會理太多

坊間唔係made for iphone質素好似唔多穩定，聽講。

唔記得邊度睇到話好唔掂，耳聽為實啦

我都睇過話唔多掂，真係要耳聽為實
btw，試埋1+2/銅雀/ex5

咁講法我係咪應該儲夠彈藥先好入坑

睇你想要咩聲同落到幾深囉
利申:無底洞

希望兔子唔好恰我咩都唔識9整比我啦

咁又唔會嘅
不過你有好多選擇
例如000/001線
顏色:腔體/面板
mh335dw/335dw/sr
字體用白色就係原廠貼紙，紅藍就手工刻上去，到原廠睇上去偏深

新手搞唔清自己既要求

山靈m2s 其實好唔好用 想買部1000左右既player

呢個價我會買dps1

唔試過又點知自己想要咩，此坑沒盡頭

買30r都好過入m2s
自己決定dps1定30r啦

有冇巴打留意nfhifi隻燕尾蝶

順純知腦放君出品+sd模

記得呢個Post之前有巴打講過，但上網完全搵唔到試聽嘅包膠，我以為佢知未賣會專登比啲工程機/Demo人地聽下，寫下文先

剩係可以睇佢條bilibili channel聽下聲同埋對比

召喚強子ve6xc嘅朋友

我都想聽下

應該冇人買公模

個個入私模，唔通個個都想入私模咩

我諗住公摸咋

依加日馬30r個價值唔值得入
定遲下會再平啲

300r好似抵啲喎，2500hkd

雖然我都覺得300r型好多
但過左我2k內嘅筆直

想問下銅雀係唔係平左
我見淘寶62x到8xx都有

啱啱cancel咗張日馬單，佢過咗數但未ship
有冇師兄知佢係會回返水入去張卡定還是俾cash coupon入日馬戶口？

我入左公模啊，不過佢話要等三個星期等個啪啪掣

無事 自膠 原來一隻係pro 一隻係bass

好似係，不過都比人買埋了，想買都冇機會住

想要s碼

有冇巴打有兔子334?想約試聽

你都出私模仲買超哥做咩

我都要s

335 就有

本身用緊IE800
但係近排想買多隻平靚正既耳機
而家徘徊緊係 kz zst ，kz zs3，kinera bd005
想問下邊個好 定係有其他更加好嘅選擇

筆直預500內？

好似有巴打搵咗兔子個試聽服務，睇下召唔召喚到佢

差唔多
本身我諗住300內嘅 但係over咗都得

1+2/ex5/en700pro/老忠a4/強子ve6/兔子335/qdc.etc

無限budget

一步上ve

一條龍

未發貨

終於搞掂 比個風扇玩左我三日

屌 回錯

上得黎多，開始認到啲耳機Model

係咪入坑前徵狀

1+2係咩
其實係咪我講個3個都唔係好得

我相信巴打個意思係，除左你講個幾款，你仲可以上面講個幾款

好耐冇見呢條問題 之前日日都見到
同我番去睇第一頁

其實大中細都買左
留左盒s俾ex5 一盒M俾1+2
你想要都可以嘅

幾好啊,整番好

唔洗啦，留返比ex5用
我隻ex5想試下s碼

冇所謂 我都放係度士啤
不過由原廠換左超哥後
聽度嘅係bass收左好多 中高頻出啲
平衝返啲 我換過jvc 哥套 原裝
超哥係最正

係最近嚟嚟去去都係個堆無咩新嘢啫
快d去試曬咁多部再買啦

有d人唔中2 bass收
不過超哥係幾舒服
你留返比你部ex5啦，我懷疑我一邊要s 碼
反正我都等緊對cm

試左KZ個幾隻，EX5，TFZ King同1+2，感覺上1+2最啱自己口味，但真心覺得人聲前得濟

spinfit 800邊到有一對2粒賣
好多地方都係兩對4粒

女聲 重bass 隔音 $500
有無推介？

Sor 出左咁多個回覆

又女聲又重bass有啲難
btw 重bass

又要中高音又要低音,
第二個講法姐係 什麼也不特出
都幾難揾到

筆直500

咁如果女聲 隔音呢？

我都想試，巴打介唔介意搵日借黎聽下

JVC HA-FD7

有冇咩抵玩cm耳機線推介
寄左隻IE800 去台灣做半定製 改到可以插cm針

改ie800

係近期既事

唔通係原隻入殼

半模+改換.78插咋？

請問425有冇線推介 原本哥條壞左

女聲 ex5都唔錯，但隔音唔算最好
可以試左先

星際一樓角位望下 嗰間好多耳膠都有拆散斷pair賣

追人聲試埋1＋2

是咁的, 早排訂左隻弱水5鐵, 琴晚到手

包裝畀我預料中好

面板近拍一張

原裝線外觀做工..我表示唔想提

依家吉緊原裝線自然聽緊, 人聲定位偏貼偏前, 比較厚聲同包圍感好, 依個價我收貨有突

純拎嚟替用嘅話求其盡平揾條mmcx線都得
衰啲講句, 你買對BD005連鍍銀mic線, 多出嚟嗰條塞比425用都係一個辦法..

想入弱水隻迷你嘢

原隻塞入耳模 開返窿透氣 同樣用返原裝耳膠
隻ie800耳機線硬到鐵線咁 平時都唔會點用
不如救返唔好浪費佢

即係咁

最正路改模都係咁 動圈iem轉殼真係不了
btw ie800 聽診真係印象深刻

6單mini?
單元角度同導管長度/直徑都係調音一部份
佢咁細size堆兩隻, 上述嘅野限制好大
反正我唔敢盲狙

mini2好似幾吸引 但係真係怕啪斷條導管

想問下535既線岩唔岩425用

啱接頭 都係mmcx

是的
425求其一條都ok...

想問下EX 5 用 呢條線夾唔夾?

今日買左EX5番黎

ex5一換線就無咗個種清聲底嘅感覺

425唔洗買太貴線啦

冇係淘寶買開耳機野
最近有個FD入左耳機坑
佢話平平地想入條線比ZS6
有冇推介

屌 IE800成本平到，根本成隻耳機貴在個殼既複雜調音，成日有啲on9仔懶醒拎去改改改

嗚哇
隻兔子335係瀋陽落緊黎

lm
等睇報告

係咪一星期發貨?

順豐空運？

應該係掛

係一星期

唔駛換線，夠玩喇
儲下錢為下次升級準備

天華7n單晶銅

THANKS

我試聽 運費會好貴?

可惜原裝線冇2.5頭

335 sr?

Thx

我又搵唔番超哥套條lin

冇錯

點解會揀sr版？盲入？

咩係1+2 ？

巴打，建議你睇一睇頭Post，入面有列出黎

過排感覺上會有人放dps1

等開箱

原裝線冇記錯係4芯可以改平衡
你可以揾鋪整/diy

ex5係可以改平衡
音場闊返，樂器聲會分離返
整體幾好，不過覺得唔耐聽所以無換

巴打 超哥你地邊度買㗎?
淘仔?

都係日本買嫁啦 自己或者叫朋友幫手
淘仔貴咁多真係不了

所以有諗過收條原裝線 一條改2.5 一條3.5
之前唔記得邊個巴打拎出去改 唔知2.5係點呢

我未答咗你囉

唔好覺得所有配搭都一定2.5比3.5好聽
耳機野都係講夾聲

真，個人覺得ex5 3.5比2.5舒服
不過每人聽感同喜愛唔同

夾器材+夾自己聽感喜好嘅過程

菲利浦淘寶店大跳水
抵唔抵買

400-500內有無好推介，有番啲低頻，唔差既... 試左zs6，太清...好似無咩低頻

利申：幫人諗

原來想要埋藍芽，跑步用...

zs3+kz藍芽
希望幫到你

我都睇緊... thx

要bass點解唔諗埋1+2
可以另配藍牙線

求lin,
啲女好麻煩，要求多多，又唔可以借zdgg 10單比佢

肥佬好似有得試同訂(?)
想揀色同揀0.78針就去返廠, 冇記錯肥佬只做mmcx

有女都咁多嘢講

女同事
話事話我隻zdgg 今日突然好暖既感覺無左 好感動

想換左zs6隻膠，有咩耳膠/耳綿抵買可以一戰？另外想問埋有咩mmcx線抵玩可以入條換落um10pro到

可以毒女同事

女同事唔係女啊?

要抵買一定冇耳綿份, 耳綿本身唔平, 仲用一排就要換
Acostune嘅Aet系列囉, 20蚊對平靚正
唔記得左ZS6個出音口粗唔粗添, 如果偏幼可能要用Aet16, 用07/08有機會固定唔實

粗野黎

每次買親淘仔野都中招 第一次好耐之前重炮雙圈右邊無聲 第二次上個月天華線插針唔實 今次第三次亮點3.5mm頭有雜音 寄返上去又麻煩又貴

你同淘寶八字唔夾

唔該兩位巴打！搵下aet先 有冇邊間舖會有？

用左07舒服哂
耳機舖好多都有

大鋪通常60蚊三對, 唔難搵
假如你想只買一對, 星際一樓角落位有一間門口掛左一堆散裝耳膠嘅
我平時散買一對都係嗰間買

我幫我呀頭買左zs6 毒到佢，不過女同事覺得太清，佢覺得我個個太大 同埋貴咁多

係咪冇人用remax 係咪cheap得制冇人用

你隻野咁大粒應該唔岩女仔用

充電線有用

都咪話, zdgg 6/8/10 我戴到但都嫌大

【【流行之王】CTZ高解析4单元圈/动铁HIFI监听发烧音乐入耳式耳机】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Pl2X06zIiQi￥后打开👉手淘👈
有冇巴打試過呢隻吖

佢新殻好大，之前正常好多